剛才馬路的事FB group 有個二重駐車post delete左

有無人睇過個post ,有無bankup？

二重駐車

咩黎

Double park 呀

二重駐車？乜撚嘢話嚟

原來係日文

因為香港好似無呢樣野

你確定你住喺香港？

危險與否應該要有正確認知.香港人好多野係完全無概念,結果係不停出問題.

成日扮日本人做乜春

香港叫 Double Park

道路使用者守則 裡面點講？

Illegally parking